Lihkg 有無喃嘸師傅？

可唔可以分享下你地返工有無咩好笑野？
我成日覺得會唸唸下經忍唔住笑

之前有朋友問得唔得閒做一晚頂更，有個師傅甩底，話鳩唱一晚有八舊水

笑撚咗出嚟會點

我都唔知
但佢話唔駛識唱，跟喺其他師傅後面口upup就得

扮口型 ?

其他人知你唔識會幫你補位
利申係港台電視睇到

any?

之前我好兄弟走左 去佢喪禮..
我成場都冇出聲 剩係想靜下
到到破地獄果陣 諗番起之前有篇潮文話啲師父走錯位撞埋一齊
加上個師父轉得快到好似陀螺咁 忍唔住笑左
然後..係到諗如果我果位兄弟都係到既話 實會同我一齊忍唔住笑
諗諗下 我就一路流眼淚 一路笑

求文

有你呢位真兄弟算係咁

留名

一個都無

有無介紹？ 有興趣

你要超渡

諗住睇潮文 點知

youtube見過有個唱多啦a夢嘅師傅

個師傅要去台灣搵喎

邊鳩個